.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Temporary-Tool:

Временный инструмент (`Temporary Tool <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=590>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение

**Обычай**: арканный

**Сотворение**: 1 минута

**Продолжительность**: пока не использован или 1 минуту; см. описание

**Божества**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/Brigh`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Elven-God/Findeladlara`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Dwarven-God/Magrim`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/More/Jaidi`

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 110

----------

Вы создаете в своих руках временный простой инструмент, такой как лопата или веревка.
Он не пропадает, пока не использован для одной активности или через 1 минуту, в зависимости от того что произойдет раньше, после чего он пропадает.
Инструмент очевидно магический и временный, поэтому не может быть продан или выдан за настоящий.

.. rst-class:: clarification
.. admonition:: Уточнение PFS

	Это заклинание может быть использовано только для создания простых инструментов, и следовательно, не может создавать наборы, которые являются сложными объекты, состоящими из нескольких частей, или объекты, сделанные из какого-либо определенного драгоценного материала.





.. include:: /helpers/actions.rst